兩年拖 手已分

因為少事嘈交而少左搵對方
中間好返一陣，但對方話感覺已經唔同左
唔想再一齊。其實果一刻 真係好崩潰 喊到失左聲
但心裡明白每段開始總有佢結束時候
初初開始大家都好感恩可以相遇到對方
但半年後就開始出現嗌交
有幾次佢情緒失控
會打我 但每次我都唔忍心
還手 攬住佢 等佢安靜落黎
之後自己一個既時候就會怪責自己做得唔夠好
比唔到足夠既安全感佢
係我令佢又失望 抑或 我做得唔夠好
而佢都再承諾唔再郁手
但之後又再重複同樣事情
我話想分手 佢氹番我
因為我真係好唔捨得佢
我相信就算佢點對我都好
我只要再對佢好啲
氹佢開心。唔發皮氣就可以
逐漸逐漸 就連佢係邊到
同邊個一齊 同邊個食飯
都唔夠膽問 因為怕佢會嬲我懷疑佢
慢慢開始 意識感情既盡頭已經離得不遠
太多埋藏既伏線
直到我屋企出現一啲情況
我情緒當時好唔開心
而咁岩撞正佢生日
當時我同佢既對話
比我感覺佢重視自己生日多過我既感受
之黎嘈交分
我反省 我唔應該咁衝動
發佢皮氣 令佢唔開心
之後氹番佢一齊 出黎見面
最後佢就回覆感覺變了
雖然仲會偷偷地留意佢近況
亦都想搵復合理由
但不知不覺 感覺已經變得不痛不癢
祝福佢有更好對象 給他更好生活

我也曾像這樣
青春大概相似
總有段情落份這種困局

Close file

Same feeling

即係佢飛你

長到唔想睇

係掛